2016起碼3個被告暴動罪，點解好似淨關心梁天琦

如題。

死五毛 收皮啦

呀7毛，收手啦。